小弟又諗咗個揭尾故

是咁的
馬田近排發覺隔離屋開燈次數多咗

過多幾日
隔離屋果個人過咗身

到底發生咩事？

好耐無見

隔離屋係咪獨居？

Hi 馬田先生
隔離屋 電力供應 or 電器係咪出現左問題？

俾連燈仔燈死左

無錯！

HELLO！！！

不是

哈哈

不是

呢一單係一單誤殺案

不是

鄰居獨居？
燈係唔係鄰居開？

是獨居

不是鄰居開

好耐無見
謀殺？
自殺？

好耐無見！

謀殺

死者男人

開燈有無指定頻率
即係某幾個時間就會開，某個時間就會關？

係咪有外來人入左去

馬田知道鄰居嘅死因？

男女皆可

無頻率

通常夜晚

你燈9死左佢呀

電死

不知道

他殺？ 自殺？意外

我無呀

他殺

鄰居是咪盲人

鄰居視力正常？

此post已完

係咪隔離屋啲朋友

無錯 ！

盲人

和隔離屋住的人既眼睛有關嗎？

鄰居要食藥？

我唔爭氣地笑咗出聲

不是

外來者前幾晚都入屋偷野?

有關

唔係開燈關燈 係死者上吊係大風扇上面轉
搞到窗外睇盞燈閃閃下

無關

鄰居係盲所以識得用摩斯密碼同其他人講佢遇險？

不是
無咁恐怖

成個故仔有三個角色?四個?...
佢地互相認識?
死法重要?

鄰居係比野砸死嘅？

係咪有條友 發現到佢係盲嘅 跟住跟佢返屋企 後隨入屋 因為佢盲嘅平時唔洗開燈 但係有幾晚比人跟到入屋 所以入去果條友要開燈
9估

馬田 鄰居 兇手 3個

鄰居 兇手 識

死法不重要

鄰居家中是咪有野被偷?

死法不重要

原來開post果個可以直接答 而唔係剩係答y/n

類近 ！！ 繼續

有無養小動物？

有陣時好難答Y/N

多咗開燈 意思係 由唔開燈 變到有開燈？
定係 平時都開燈 呢排關燈開燈更頻繁？

多咗開燈 意思係 由唔開燈 變到有開燈？

咪唔答
正常玩法 係要人問d 你剩係可以答y/n既問題呀嘛

為情殺人?
為財?
為權?

鄰居被殺前當日同埋前幾晚是咪有同兇手在屋内交談過

y/n 同 not related

為財

下次試吓

是

死者偷過兇手嘢?
or倒轉?

而家都可以試啦

不是
不是

兇手殺左死者，然後每晚都去佢屋搜掠?

前幾個post試過
結果每個reply有1-10個y/n q

兇手同死者係咪親戚

唔估了 返工

是！

吓吓整10條問題出嚟

鄰居死前一段時間是咪已經知道兇手有殺意?
兇手是咪鄰居直系親屬?

係咪估緊殺人原因咋

可能收工都未開估呢

是
是

無錯！ 都估到七成啦

兇手係仔，想殺咗個鄰居攞身家？

兇手一直係屋入面

無錯！ 準備開估！

之前幾次上去個鄰居屋企係視察下環境？

謀老豆負身家

個親戚分開左幾日入佢間屋？
個親戚係因為俾個屋主發現所以先殺佢？
馬田係咪on9?

是
不是

不是

盞燈係 兇手定鄰居開

鄰居意外失明，加上年紀老邁，生無可戀，買重保險，叫受益親人殺左佢，然後製造自殺假象騙取保險金?

開燈係為左揾嘢?

親戚分幾日入去搬晒佢啲傢俬走？

個仔分幾日上去係問老豆借錢拎去還 老豆唔肯就殺左佢 個仔就拎到保險筆錢個類

開估！

屋主係盲嘅獨居老人， 有一個仔 非同居

馬田住老人對面單位 一直都無留意對面單位會開燈

直至個仔因為求財所以多咗上呀媽屋企

但呀媽一直都唔肯比錢

結果呀仔就殺咗呀媽 等分身家

多謝大家

結論:馬田係盲

一啲都唔撚恐怖喎

...有啲廢

似啦似啦 你個版本好慈母feel

正確正確

想要恐怖 ？

好 等等

小弟盡力架啦已經

整多個難啲同恐怖啲噠 類似之前個北美旅行去古堡個個就差唔多

1.兇手同死者有無關係？eg 親人 情侶...
2.現場有無留低兇器？如有 兇器係死者屋企拎 定係兇手自己帶去？
3.屍體保持完整？

馬田有冇死?

Wow bro...

巴打原來追開

Agger

無！

開咗估

兇手行兇前係間屋同屋主同居左一段時間
但屋主一直以為自己獨居，係成日有野唔見左覺得奇怪
咁樣恐怖啲

整個恐怖啲

不錯 但希望再多d恐怖元素 加油

多謝大家意見 準備有多個

屋企一直有度暗門入面有間房死者唔知，兇手平時多數都係喺間房入面所以廳好少開燈，但幾日前兇手殺咗死者，兇手就唔使匿埋所以開多咗燈

開燈熄燈嗰陣鄰居其實已經死咗？

追到開咗估 會唔會太快

重以為係個兇手殺完人再開燈扮有人係屋企

燈是我開的 屋裡沒有人